出左境但唔記得拎wifi蛋

係，我知我柒左
但有冇巴絲可以而家幫幫手
而家喺機場未出境？
可唔可以幫幫手
我訂左 Crazy egg
如有幸被救，小妹不勝感激

又撚人係小妹 點知拎完先發現有棍既

點幫？

未出境既幫手拎一拎咁
過左關約見

可以叫地勤帶你出番去

我爸不是任何人

你出錢多到夠我真係運左毒比人拉埋之後出返黎既生活費我咪幫你運隻"蛋"

2018 WiFi蛋

震蛋就幫你攞

可以架, 不過肯定會有面色比你

到咗埗再係當地買SIM卡/租蛋啦

攞左然後幫你扔落垃圾桶

訂得wifi蛋個智商本身已經有問題
訂完仲要唔撚記得拎就真戇鳩到震

建議你諗清楚係咪真係適合去旅行

wifi egg 真係on 9,好快冇電癈閪

過左關就唔得

利申：幾年前試過 有fd做地勤幫我去拎

諗諗下都係唔適合
入番境去左攞wifi蛋喺香港用了
多謝提議

我試過得

月經運毒post

海關話過左關唔可以行返去喎